香港trap界新希望ㄧ雞丁

[url]
[/url]
大家唔好以為我誇張
呢個細路話係新希望絕對唔過份
淨係呢首歌既編排都已經十分有創意加出色
一開頭chill住un住咁rap下平時生活係點
去撚到中段竟然黎個music break
你點估到佢會無啦啦黎個抑揚頓挫屌佢啲游水呀sir點chur佢
一黎跟手入chorus仲癲
琅琅上口唔再話下 完全表達到佢對生活嗰種憧憬 將成首歌拉上高潮
贏撚曬什麼火炭麗淇米奇老味十條街先

Aka 四眼雞丁

樓主係佢?

痴線，聽曬...好佩服佢
咁既年紀有咁既作品，係香港真係算係好撚高級
識玩偏門音樂野，唔似d on9中學雞讀死書，玩正路野
加油雞丁

係聽完估唔到咁高質
唔share對唔住自己

冇哂data 可冇文字形容一下?

真係睇到好驚艷
前面係小學雞每日生活 再9唱下
之後冇啦啦爆段小學雞對家長控訴
對生活既睇法
小學雞黎講真係算好有sense

算係咁啦 鼓勵下 好難得有勇氣試

聽晒 人仔細細已經有甘既造詣

肯定smoke 撚左
好swag

痴撚線 個flow好撚正

我行出街 又有啲high

中間返學嗰段其實真係幾撚正
係最尾嗰part 唔係幾捉到beat 咁

同埋個mv 都拍啲幾好

真係幾好聽

見列陳法拉

依個小朋友

好有潛力

大家聽開咩trap
奶其 牙羊 prodig都幾正

小朋友嚟講真係好勁，俾個like

佢對親鏡頭笑都feel到好真誠

痴能線

咁細個都識陳法拉

首武漢肺炎都正

肺炎新碟

又trap得幾好

好撚正
同埋我feel到佢片尾個種真誠同純真
而唔係小朋友自大同串柒柒嘅feel
加油呀 subscribe左同like左

衰鬼又幾好聽有種純真可愛嘅感覺

點解咁細個就可以隊草

好西利 其實佢幾多歲?

佢有冇比YT黃標？

呢啲先係trap life
奶共其應該跟佢學野

係 佢其他講野既片都好可愛

高質

推

再推

個風扇好有親切感

幾時比Wildstyle簽

好cute呀💕💕作為一個小朋友真係好叻！支持佢

啲詞好過填我現時自己肯做飯果個

返緊工聽唔到，分唔到樓主係唔係曲線

以為行入百佳係有人肉買，點知係見到陳法拉

真心正 個flow好洗腦

ok wo!

聽到呢句笑左

原來係劈友街reference

生活好完美～生活得完美
你樂觀啲就會生活得樂完美～
生活好完美～生活得完美～
依種生活用幾多錢都唔賣俾你～

反映到時下香港學生果種chur既生活，又帶出自己樂觀既睇法，仲有種童真既感覺，加埋強勁既音樂感，呢個細路掂呀！

幾好啊
唔係咁易押韻又講到個故事嘅
支持 不過後半要搵返個beat先

好pure好true啊啊啊啊
好想識佢

已被洗腦

琴晚得800個follow
宜家已過2000
連登好勁
唔怪得中共咁怕連登

係 最尾笑住話終於唱完嗰下好得意

剪接有功架

屌，正心正
你樂觀啲生活就會好完美

鄭軒啲fd？

好有天份

聽晒

真係勁

真心有heart
如果繼續玩 慢慢深造進步
應該會幾勁，最緊要有熱誠

依段真係好唔小朋友

睇埋個channel
好有幾年前youtube 仲未咁商業化嘅feel

個youtube channel 好似我中學個個時期咁

勁

好得意

天水圍ganggang

生活好完美好想俾唔俾
呢種生活用幾多錢都唔賣俾你
好撚正

一丿

唔好話我地唔支持番本地音樂
真係有料自然有人like
大家入去俾個like佢鼓勵下

聽完好羨慕佢生活咁完美

呢首超正

Very cute cute
連登仔唔好蝦小朋友

真心正，好有heart

好撚正 未smoke己經咁撚正

仲自帶autotune 勁過kris 吳

真係好高汁雞丁哥

高汁

幾盞鬼

加油雞丁

我比滿分

有無90後聽完忍唔住流左行馬尿？

其實真係幾掂

好撚出色

見到佢我就諗起我小學嗰陣時拍youtube
但係個時youtube世界啲人仲係好認真
開口埋口都係on9 雖然我真係拍on9片
但個時我因為咁就del哂所有片
無留任何底 宜家想揾返都無機會
好後悔

原來隻歌本身係pewdiepie既
岩岩聽返原曲先知原來pewdiepie咁唱得仲rap得咁正！
大家一定要去聽下

雞丁寫d詞都好有feel
源自現實既野係最純粹最好
聽到「生活好完美」個到突然仲有d心噏
希望雞丁有個美好童年

佢平時份人都係咁搞笑？
真心欣賞佢

佢幾大，岩岩升中一？好可愛

一開始覺得好膠 但聽聽下洗咗腦
高汁

會唔會有啲誇

個音係auto tune出黎定自己無執咁唱粒音出黎

好可愛 生活好完美 生活得完美
呢啲詞點解咁細個都作到

現充
好開心佢咁細個已經搵到自己鍾意嘅嘢

巴打你講笑咋

肯定有smoke weed

lit

真係幾撚正我呢個年紀個陣鳩都未識劣

講真 d詞睇得出好成熟 chill得黎不粗魯又有意義 懷疑佢有不老症 or有人幫 , 如果靠自己真係好勁， 要keep住，而且樣唔差，未見過咁高質既細路

唔熟但都對你臭串

有冇諗過係你問題

見到你呢類comment就好尷尬

好似以前啲農村仔咁

條村有人中科舉

衝出嚟話我識佢

但唔係好熟

我地用同一個旱廁

佢啲屎好臭

後半段真係無得彈
btw咁嘅歲數識陳法拉，未來無可限量

有料 咁細個已經識trap 好想學

你講雞丁我以為係做雞嗰隻丁乜乜

Ho CUTE睇到扯扯地

一開頭睇唔知邊個post見到佢以為係on9仔，點知聽完覺得ok，以佢咁嘅年紀真係拍得好好，希望佢繼續加油

好撚勁 天才嚟

佢肯花咁多時間剪接條片
啲歌又可能只係用notebook內置mic錄音
值得欣賞

笑死

比人屌=方向

得啦

你冇問題

眾人皆醉

點都好

都係甩唔到你陣典型農村味

成個傻閪咁搶住話我識佢我識佢點點點

一人得道 雞犬升天

識又點

又唔係你拍到條咁嘅片

其他片都高汁
屌抖音同kpop

又話識又話唔熟
搏attention

希望佢發展落去呢個年齡真係幾勁

農村仔

最鍾意痴金糠

是旦啦
咁初中雞應該要串下既

推到東方昇訪問佢

nice

肯定係9 years old

老老實實 剪得好好
依隻老人精人仔細細識好多西方meme
連英文發音都唔差
完全唔係大家好我係ben, 劉馬車之流
過多幾年真係小心此人

利申 2字頭, 打手

我行出街又有啲high

Manual auto-tune

陳法拉都SHARE

其實真心幾勁
唔好成日話高登連登笑鳩細路
窒礙香港童星發展
有料既個個都會拜服

rap同trap 係咪冇分別?
老餅唔識嘢

陳法拉

陳法拉回應左佢

幾好喎
加油呀雞丁bb

醬油pls

雞丁真係好正
D詞又填得正 支持
希望佢睇到連登d哥哥姐姐對佢嘅支持

陳法拉ig share左佢條片

一介小朋友可以得到立場美術部認證，佢未來真係唔講得笑

幾日上20000訂閱

我真係覺得佢係未來惡搞改歌的棟樑

佢剪片啲技術就算係大人都未必做到